有冇人沙田ive火炭出口跌左airpods?

O*c**ng的airpods

Ching我啊
有冇tg
我比個名你
唔見左n耐啦

比埋學生證同埋身分證你對埋個名都得
我無意中見到呢個post
希望你應返我比個tg我聯絡返你

希望你有機會睇到啦